有冇人食狗肉，有冇人唔食狗肉

你幾時整狗肉煲

炒強教學呢